[TV]電視得聲,冇影像

懷疑果個野壞左,可以點整?